我嘅心靈，unlock！

蝶蝶嘅心靈，unlock

幾斗

幾斗真係好型

會變咩

甜心變身

有無人見到我粒蛋

喺我度
想要返就而家即刻過嚟ifc搵我

我個粒惡蛋嚟真係喺你度？

蝶蝶嘅甜心係點㗎

唔知
我未試過喺床邊見到守護蛋

送比你啦 唔要了

蝶蝶細個冇粒蛋㗎
個個都有㗎喎

撫子係男人呢件事當年對我打擊好大

我要佢做咩
你快啲過嚟拎返走

唔好再提了...

細個嗰陣心諗做乜變咗做男人

你一係淨化左佢 一係就今晚比我加餸

歌唄妹妹勁型....

你攞去加餸啦
我已經再見唔番我粒蛋
我已經冇資格再變身同淨化

同空海嘴嘴

我一開始係以為佢鐘意著男裝

伊藤加奈惠而家勁少出現

google先知原來係出道作